Onder deze rommelde hij en lees, met tussenpozen van noot-nemen en van meditatie, tot we waren voorbij Reading.
Toen rolde hij ze plotseling allemaal in een gigantische bal en gooide ze op het rek.
"Heb je iets van de zaak gehoord?"
hij vroeg.
"Geen woord.
Ik heb al een paar dagen geen krant gezien. '
"De Londense pers heeft geen erg volledige accounts gehad.
ik heb net door alle recente artikelen heen gekeken om de bijzonderheden.
Het lijkt, uit wat ik verzamel, een van die eenvoudige gevallen die zo extreem moeilijk zijn. "
"Dat klinkt een beetje paradoxaal."
"Maar het is ten diepste waar.
Singulariteit is bijna altijd een aanwijzing.
Hoe meer karakterloos en alledaags een misdaad is, des te meer moeilijk het is om het naar huis te brengen.
In dit geval echter hebben een zeer ernstige zaak tegen de zoon van de vermoorde man. "
"Is het dan een moord?"
"Wel, het wordt vermoed dat het zo is.
Ik zal niets voor nemen verleend totdat ik de mogelijkheid heb persoonlijk naar binnen te kijken het Ik zal de staat van zaken aan u uitleggen, voor zover ik heb in staat geweest om het te begrijpen, in een paar woorden.
"Boscombe Valley is een district niet ver van Ross, in Herefordshire.
De grootste landeigenaar in dat deel is een John Turner, die zijn geld verdiende in Australië en terugkeerde enkele jaren geleden naar het oude land.
Een van de boerderijen die hij gehouden, die van Hatherley, werd verhuurd aan Dhr.
